(絲打入)靚仔暖男長而幼vs大眾樣短而粗

公認靚仔 體貼到無可挑剔
但係條龍好幼既 得個長字 (正皮)

個樣係街行過都唔會留意到 頂盡只可以係拍拖唔會係結婚 但條龍粗到縮骨遮咁 得10-11cm (負皮)

樣衰短幼

完全無討論價值

兩條仔都屌過你？？

肥毒矮 短丁 點睇？

呃正皮

不如問下樓主

你想要個好爸爸但要死老母，定係要個好媽媽但要死老豆

呢d on9 post有得好揀，極端+on99